[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (173) 鳩mo問候區Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

20強

卡文點解黑面 ？？

淨係計20強表現分ranking

Tier 1: Ben / Mischa / Ansonbean

Tier 2: John / CY / Alina / Kimman / Klau

Tier 3: 方方 / Zeno / Judas / NY / 子娟

Tier 4: Manson / 右雨 / Timo

最好彩係NY, 最唔好彩係John

其實有睇過造星2
你會明火火講嗰啲KLAU嘅改變

雲

雲b

表白

孔仙洲性器又係度賣肉

牙cloud好有霸氣

牙cloud好似好壓台

Cloud b 套衫

最後一集

牙could 好靚

卡文聽日拋胸玩波

嘩有得投票喎

新po表白benben

雲B正到

呢件淫雞

點解佢係性器

頭先舉高手係唔係睇到波？

迷雲黨全面進場

卡文

璇同雲b

雲靚到

牙Cloud型到

旁白上連登抄對白㗎？

子涓已成condom
上round仲五場全勤chur爆點知得個桔

Cloud

咁快最後一集 唔捨得

子涓 大陸味濃到

女神cloud

想睇卡文同雲雲

雲b個氣場勁到

牙雲型到 ，final boss咁

LM

cloud

笑死
成個bingo都不和嘅

雲b支持區

十強名單應該全中

狙擊list啲人係咪差唔多走哂

點解最後

冇得同大家一齊推 post

路係自己揀

邊個話klau篤精黃
笑到仆街

點解係孔仙洲性器

今次片尾點解唔係評判mean

性器

牙雲世一

咩對白

卡文預告好難聽

benben 請接受我

佢youtube channel嘅舊片好J

有冇人整個 faq 出嚟

我雲

保送左team A全員上廿強

佢同odiu一樣淨係識得賣肉

Cloud 黎喇～

我雲世一！！

我會投dancer

聽日Dancer 暈姨兩大Diva

F boy

一定係讚緊cloud好聽

今晚有無IG live？

迷雲迷左留名

4個都mean唔到掛

牙雲聽日

迷雲黨再召集

想睇cloud嘅表演

孔仙洲中學人間性器
中學己經成日露波姣人

Bingo拆左檔未？

Cloud型到成個暗黑final boss

其實咩事 介唔介意講吓點解咁叫佢

聽晚睇雲

雲b gogogo

但當年後樓梯單野唔係佢

Cloud b

正想講佢真係好雞格

會唔會黑馬跑出

聽晚暗黑cloud

璇璇真係唔洗擔心。
一直以來都好穩定
你要乜佢比到乜你

佢揀自彈自唱

好似black swan

18號0000
準時投cloud

respect黃lau廣東話創作

真係好似
Party with K Lau

世一

子涓真心勁 咁全能真心少有 可惜有口音

痴線
個十強流出差唔多中曬

好彩dancer同cloud唔洗對

唱到咁犀利一定唔係講卡文

雲b 爆璇

璇璇

其實熱門

唔知有無傳聞做星4

名單全中..邊個仆街user流出十強名單 而加無撚曬驚喜 係咪TVB 人做? 要拖低收視

好想快啲睇cloud

係咩顏色㗎

我雲真係好有氣質

Diva!!!!!!!!

唔捨得

有冇圖

Party with KLau

分得幾好 其實john代ny入final就fit

cy

聽日開始投票？

佢真係輸自己
如果係黃嘅呢到啲comment一定完全唔同

仲有個決賽

我哋嚟睇睇 聽日嘅牙雲 好撚型好有feel啊！！！

9 成牙雲啦

Cloud B世一

3個都鐘意

講唱歌 99% 係牙Cloud

邊忽全能 頭先唱到一pat💩

豆

牙cloud 人生頂峰表演

好明顯係cloud

比賽型選手形容得佢好貼切

支涓出局慶祝區

連登大熱

下星期斷糧，仲要無得瘋狂開post

VIRGIN 🍒 FUCK BOY

淫邪

K lau 十粒🍒由來係咩

Cloud cloud同璇璇

堅持唱廣東話 今次戴口罩 用大聲公
上次玩炸彈 respect

好正

我入到黎

cloud could win
must win

有冇人覺得彭秀慧好假
次次影親都谷個想喊樣懶係好感動既樣出黎

點解契毛坐咗係A組個邊

18號定26號投票？

聽日可唔可以推到200 Po

當睇到今晚CY唱成咁
我更加唔明初選佢點解可以炒啲高音

中間個樣發生咩事

頭先KLAU同子涓互相講感想時Karmen個樣閪到

18開始

唔L係呀
睇預告好似跳得下咁

佢hey sistas唱得幾好聽

十成....

比左4舊水打燈cfu

Casting

咪又係樣衰

牙cloud

18號開始可以投

照追緊
唔睇唔知林曉咁黃，推黑暴入十強

劇透死全家
不過就算我中劇透都唔會睇cctvb㗎
收皮啦cctvb

2330先有得投

Klau跳舞好睇過timo好多

爆旋全能加冇口音

卡文拋波片1

佢每1秒都拍緊戲抽籤已經頂唔順

但佢唔夠多fans佢決賽可能會輸

迷雲迷左迷cy

咪玩啦KLAU屌打咗TL
Party with TL K LAU

佢同阿璇都好大熱

佢係我嫁

不孝子

食埋cy 趙完鬆快啲走

估下邊個係第一名

爆璇係算最全能型
佢真係好符合今季節目目的嘅參賽者

都玩完比賽 仲分乜鬼

下 係咩

長期走音邊緣

好想快啲到聽晚
黑色嘅Cloud bb
化為烏雲尼搵我

佢紅加藍
但呢一刻我哋講咩都影響唔到十強賽果
不過佢真係輸自己 輸在冇揀到最叻個樣

virgin fuck boy

你唔屌埋JD張死亡之相
望住佢地逐個逐個中其實幾過癮

Cloud 璇 卡文 三個都想佢哋入垃圾分組！

上禮拜五到今個禮拜一有預告
bg一路係佢首舞孃

真係有一手咩

如果容海恩跳唱會唔會贏到klau

雲B! 雲B! 雲B!

唔係 係有個人爆 之前民賤蜞搞是非內幕 啲人唔信佢 佢就爆咗十強list出嚟

真
手足

收視唔驚啦
晚晚都咁多人睇

卡文拋胸片2

即係冇驚喜

頭先講timo 喺網絡受攻擊
見到佢cap咗我開嘅post
笑死我

利申我唔係攻擊佢 我好奇咋嘛

周身刀 但把把都唔夠好尖利果種程度

黑雲

屌，快到

緊張啦應該 冇乜舞台經驗

我都想知

好似周秀娜倒模咁
唔知佢可唔可以好似周秀娜咁轉型呢

抄歌？

兩個都好正，一個型到呢，一個靚到呢

耳朵流產了

牙豆都算少人狙擊啦

反而驚佢比賽之後前路會點

集合

要人磅住 自己搞唔掂

同dancer mischa無得比
叫合格ja wor

Kp 都笑
行過去問
你喊乜鳩

Replay佢今日唱歌先
佢把聲幾啱我

好chip

今日變翻做K粉啦

唔講政見 冇樣

聽聞係為咗幫鳩毛洗白而爆賽果

又係Jolin
通常揀親jolin 都冇乜好下場

卡文拋胸片3

其實流出仲多人睇
睇下今晚幾多人等CY 點KO timo就知啦

就算一早知十強但都睇得好緊張

689應該只係被當成玩具

同意

聽晚雲對邊個

幾大波

淘汰賽現場又緊張真係好難
又唔係輕鬆純表演
所以佢有啲彈錯
但兩個歌手都仲係投佢就知咩事

唔會羸
羸左都唔會紅 放心

cloud could cloud could

難 女仔跳無咁有力

真係幾似 佢仲要冇老牛聲添

邊個快d

其實係
藝人再出道 原意就係比啲有實力既人透過依個比賽
比人見到自己
佢完全fit 哂

跟住alina 又勁霸氣
其實佢係最唔突出個個

雲B!雲B!雲B!

點解個個講到cy蝕底咁

人又 閪又假

保住賭j巴打條j

真
但timo可能真係玩到the左皮
見識到其他人勁
無哂火無哂力

好撚正喎

好快

咁點解要笑佢啦

岩啦，呢d女係岩快餐架啦

佢好似冇乜演出經驗
間公司又dup

好似係楊0

可唔可以3P

仲有城繩

其實幾洗腦 🍒🍒🍒🍒🍒

講真佢哋兩個包q 翻黎 其實都唔出奇

暈船黨留名睇聽日斬殺卡文

可能佢打錯，想打啊璇

真係搞左我個cy?!

王㐱

free bus翻版
留俾ben cloud贏啦

弱智歌

除咗車厘子🍒都支持

整容樣咁 望都唔想望

迷雲迷左仲要迷埋Waiwai

跳返marmalade

呢位絲打爆十強出嚟prove佢爆B1組內幕 啫係真啦 我信呀 民賤蜞條臭閪做開仆街野

係囉見佢ig多數都係busking同bar

冇人想睇西女人

呀Ben老婆留名

支持
1：璇璇(佢比較需要個第一名）
2:cloud (期待成為下一個天后）
3：cy （期待佢出自己單曲）

面試live係好笑過錄音版好多

我都係啊三個都咁cute

佢拎住個琴好容易令人覺得係逃避
除非鋼琴有solo，或者人琴合一，否則好易輸力量

manbeno

難
Klau由星2起計都真係好穩定
樣衰另一件事

係其實冇咩影響

完全係整容失敗樣

而家無人貼左b

Bae🍒🍒🍒🍒🍒

頭先最後Klau對容海恩講嘅幾句
好似用緊一個黃絲嘅身份同佢講咁

CY如果贏左
ViuTV 可以捧佢做第二個蕭敬騰

幫推

屌，閪到

戲透咗反而令我既失望少啲 幾好

左左在心中

係追擊到無火就真
今集賽後賽前都收斂咗

就咁睇咁多集佢真係跳唱都得
性格應該都算唔錯

佢值得更紅

唔係呀 佢係想屌Kiki 其他人又覺得屌Kiki=幫契毛洗白

俾連登屌到反咗皮

Bae 諗起TVB個飛機雞港姐

我覺得佢身材好睇過娜姐 娜姐依家個身有D乾

講咗啲咩

卡文同cy一齊過？

咁爆璇好好多
3 甲人選 雲/璇/ben
排名就是但啦

唔吸引 bye
睇雲好過

有無人可以劇透我雲b有無入圍

有得諗 唱得真係唔差

幾時再開live睇佢撚貓睇到我戀愛了

條友要死全家外仲洗白契毛同Odi

cy留到，好好彩數

仲要喺kp 2man花蛆面前唱

benben 同雲b 幾時一齊

暈璇

娜姐而家折咗彈啦，上晒岸洗鬼賣肉咩

over左

推推推推 推到民賤蜞仆街呀！！

屌kiki唔等於幫契毛洗白！

咩叫乾？皺紋？

其實佢呢啲樣幾慘
之前viutv有show過佢童年都係咁既樣 明顯天然
但因為依家個個整容都係照著呢啲樣黎整 搞到變咗整容樣

雲璇浪

我都覺

容海恩講野見卡文黑面

開播後俾人狙擊咁耐
花蛆搵佢做契仔拍埋廣告都冇用
講跳舞又大把人勁過佢 eg benben singsing

正常都冇哂心機啦

Viu仲邊有資源捧 （希望有）

黃藍對決

20強 睇左咁多
最忘記唔到真係CY 睇左幾次
真係迷左佢

不過我都一定投硬 爆璇
爆璇 爆璇 爆璇 爆璇 爆璇

要紅一早紅左
身邊有睇既都無人話鍾意佢
即管睇下十強技票結果

都係，如果對手比差就容易睇到佢屌打對手
但如果對手差不多強就好難睇得出佢特點

雲姨同ben講小心佢男朋友搵佢

Klau 勁過廢毛好多

十幾年功力就係咁？

CY真心唱得好，佢有part個身上下搖嚟搖去都唱得好穩，真心勁

唔係 係全方面畀人屌
你去Facebook Youtube 睇
屌得仲勁過呢到

自己攞嚟
支涓雖支但都有人欣賞佢實力
自己玩死自己可以賴邊個

真係幾撚正 知自己賣點係乜

原來係暗港獨
默默支持佢先

Cy

少慘

十強係真 = 民賤蜞臭閪已認證

如果無劇透manson走嗰日會出事

仲要無諗過k lau變咗咁

成日覺得楊0如果返支那發展可能仲紅
支那人嘅口味應該鍾意佢呢type

想啜啖benben

屌要開多幾個 account 投幾次票了

係 咁多個參賽者黎講 佢唱跳都平均
或者佢需要一個伯樂 同 歌

agree 見到佢兩個投 我有驚訝左一下 諗落可能有道理

下，，，，個鼻直到咁都叫天然

咁即係佢屌民賤蜞係死八婆搞是搞非個段係真既
有冇人post番出黎

佢要人哋作畀佢先得

CY真係好彩抽到timo
以佢今晚實力
佢可以屠到唔少人

錄音版都一樣咁肉麻嘔心
完全唔可以好舒服咁聽晒成首歌

劇透咗令manson老婆提早接受現實

鍾意佢唱跳都掂又勤力 似我之前produce 101 pick果個

真係暴動都似

追擊list真係有用

死啦我唔記得咗佢對邊個

3am 已經覺 可以因為車厘子夠高大

支那發展到就唔洗返香港啦

唔知 有巴抗爆佢食過cy
如果係真既話講真cy執到啦

而家做音樂自己無創作能力好難搞

佢把聲都有啲似eason

同意 靚仔好多

但佢啲動作好好笑

今日都係呢對AJ1 KLau返黎了

今晚轉機on air Alina 訪問疑似爆咗暈同船都入到

Po咗

Po多次

想知佢爆左ki咩搞是非黑幕 可信嘅料想聽

今年多左錢嘅

係 不過支娟唔知講乜鳩

咩係民賤蜞？
新join討論po唔get

欣直：我的震盪會影響歌聲.gif

講真，今晚嘅cy吊打一半以上嘅人

Timo個段長到 果然係比sponsor點名拍廣告

咁咪好
比佢知現實係咁 唔好再井底之蛙 以為自己好勁

J過

呢兩個無懸念啦 除非抽同組

唔出奇
其實K Lau個表演計設係好
但我硬係覺得吸引唔到我
亦都感受唔到佢邊方面好
由初選到而家都係

Cy可以唱到咁但竟然跳左幾round舞

唔好講Klau啦,契豆呢啲小朋友都勁過佢好多啦

如果CY屠咗Zeno Manson John
一定俾人屌到上月球
CY真係超高校級幸運

對佢形象就係波仔+凌空轉身踢腳

你咁形容有啲好笑

屠咗受歡迎個啲又俾人鬧
真係好彩係timo

感覺仲癲過kimman

期待今屆決賽都有好似上年山下見嘅表演

以表演左嘅人嚟講
1. ben
2. cy

alina 個日live 好似話係跟身分證投

push

其實諗唔到佢適合唱乜
因為佢太呆
情歌怕佢唱唔到個感情
Eason個類歌又怕佢唱唔到個深度
但牙醫Joyce個啲都咁欣賞佢
應該有唱片公司對佢有興趣嘅

Klau 呢啲Bad boy 樣好吸引

佢講完個個唔係好信佢真係staff後就爆咗十強出嚟了

咁Manson真係唱得好差，嗰日啲fans都兜唔到

係 所以睇肉咪要睇卡文
依家娜姐sell內涵

如果佢冇賣命，team a輸咗死亡名單第二好大機會係佢喎

CY唱歌係得既
有機會最後黑馬

應該得Mischa同Ben有機會
Kimman都有機會輸俾CY

如果cy 對牙cloud 都唔知典算

哇 岑寧兒正好多

Cloud廣東歌

雲B預告

Hey sistas當中最差係佢
所以十強List咪差佢囉

哇屌 雲雲成個diva咁

預告

嘩 could ！！！！！

好kimman好多啦

wa diu 雲雲好撚正

Cloud把聲

CLOUD入硬?

佢唔係已經返過去咩
最後咪敗走返番嚟

真
佢今晚真心正
但啲人一定會用佢之前嘅表現去屌佢唔值得留

第2次表演唱歌咋喎
即係造星前佢0舞台經驗

唱嘅好過kimman
不過我覺得kimman揀錯歌
慢歌可能kimman先出返水準

但咩歌嚟

Cloud 唱盡力呼吸

預告笑死

佢可以最尾嗰段chorus再衝上去，反正佢唱到，應該會再好睇啲

個預告笑咗 雲霸哂成個預告

迷雲黨

捧到雲b咁

係廣東話ar

盡力呼吸雲

牙Cloud

旁白都係迷雲黨

Wa Cloud Marvellous

聽晚雲完全係final boss級。

搖得好可愛

勁偏心呀個預告

我鐘意

好撚正呀牙雲！！！

未必，佢要5個item二汶應該唔會放佢落去

預告吹奏牙雲

力保牙雲啦屌，仲洗諗

Hey sistas個focus係哂alina到
超勁

Dancer 果時一樣比人屌得好勁
不過dancer證明左佢係more than a dancer

Timo完全睇唔到咩十年舞藝
好似個個舞者都屌打佢咁

豆好小朋友

觀眾嘅眼睛係雪亮嘅
fans就唔一定

真 睇豆都唔想睇毛😂

頭先個預告 睇嚟旁白君都係雲b fans

真

其他對唔住

成個預告
得迷雲黨
就完左

Cloud超哂班

係咪得我覺得牙雲唱盡力呼吸有少少勉強

身後事務所

個迷雲黨預告 其他人sorry喇

拎埋老豆老母嗰張去投

佢隻隻舞都話自己唔係最擅長

歌手會知要完美咁自彈自唱其實好難

下集節目預告雲一個佔咗9成時間

播cloud 係咪代表dancer已經輸左

迷雲黨報到

上年邊疆兄弟同山下見好正

豆後生 正

冇錯 迷雲先係唯一出路

之前係無機會發揮

Ansonbean好正但同Ben個表演有距離
我會放佢去Tier 2會好少少

Cloud真係痴晒線 唱盡力呼吸

即刻想搵返個post睇屌kiki真係好bitchy

個抽籤擺明係造馬嘅

如果計％投cloud 計分投cy

所以咪話kp曬左佢
係咁要佢做啲唔啱佢嘅表演
唱歌solo位又俾晒will

同意！同埋璇肯幫隊員 ！ 希望佢可以頭三強

牙Cloud solo廣東歌

全世界都迷雲好屈

咁痴線
正,支那人冇份投

嘩屌！個promote 搞到好想投could!

一定係cloud
cy 從來都唔係花姐名單到
你估佢真係冇話事權咩

k lau都唔錯

睇佢IG 佢唱eason啲歌好正喎

屌佢不如屌班評判好過啦

冇所謂 我mute左睇都覺得冠軍相

諗唔到有咩缺點

冇啦，
見到連登啲fans都知佢失準冇講啲咩，
係fb同ig個啲妹妹顛啲姐

屌就係喺支那撈唔掂 先返香港玩造星

牙醫話cy係佢心中既no1

把聲正過kimman好多 厚啲rock啲

KLau 麻煩變返做呢個樣唔該

啲評價唔似

+1 原本仲心大心細Ben定Cloud

硬啦

好高風險既 risk笑唔停

係佢地兩個對咩

佢老豆係大水坑村村長 鄉黑 + 民賤聯幹事
唔好同我講老豆無得揀 普通藍絲唔會嬲 做到幹事呢啲level 啫係好似 鄧pk個女參加造星 柒婆兩個仔參賽唱歌 完全唔撐得落！！！ 仲要佢ig一直平行時空 rip都唔講句 達哥式I love hk

但啱先聽覺得麻麻
有啲音差啲走音

唱岑羚羊嘅雲
btw vo講佢係迷雲黨

盡力呼吸 岺寧兒
好難唱

Alina

Kimman啱唱古巨基嗰type

呀雲把聲好聽又好靚

好穩但好無FEEL

作為雲黨一員...
其他幾位參賽者
Sorry啦

個旁白

等個預告再出先

係囉 個個淨係識得屌佢幽襪 個樣hea
進步又睇唔到

啲評語係咪雲B㗎好緊張

都係嗰句好彩雲喺二汶組
如果唔係彭家麗咁小氣foul撚硬佢

見證新天后牙cloud 迷雲黨聲勢愈黎愈大

佢ig唱頭條新聞正wor

係
kimman rock唔起
但佢都靚聲架

預告個旁白係第二人個嚟

佢玩跳舞比賽入唔到先玩造星
支那西遊記casting佢就有份

乜有支那倫會睇架咩？

卡文同容海恩都係Bingo成員
但容海恩玩左Bingo好短時間就走
同Bingo其他成員不和有私怨好合理
只不過卡文冇好似Odi咁喺節目當眾講容海恩壞話

好有feel喎
搞到我即入龍蝦黨

不過Kimman又唱返慢歌就睇唔出佢個變化

觀眾佔票50%，之前印象太差

有男朋友算唔算

邊有哂唔哂 入得黎玩預左要試新野
你下下淨係唱歌咁唔洗黎玩都得啦
所以鳩毛頭先話做唔返自己叻既野所以唔自在 我直頭覺得佢搵野賴
好多人都係做緊唔叻既野 劍文組咪又係咁贏
又可以比賽中間認識多D自己
最後solo show返自己最強一面出黎

我已入坑了

主要係個樣一啲都唔狂野
不過算啦 佢係唱得好嘅

仲j 緊

我覺 其實上次巫婆個個表演佢solo 都差d 上唔到高音

係！成日要佢做啲唔啱佢嘅表演
又唔比solo位佢唱多啲歌

大家有冇睇強國嗰套跳舞比賽，好似有Ben, under 吳建豪

好老實，今round Ben係正常水準

兩個都大熱 但二十強預告播cloud唔播dancer
好撚慘

旁白君都係迷雲黨

真
平反返
Kimman真係靚聲

前兩個post大把啦

佢其實係唔係 Bad boy樣
但內心小清新🍒

Cloub bb????

係
所以啱先聽 佢有少少刺耳
岑樂兒太高質 好難唱到佢嘅水準

龍蝦黨揮手

想聽MC唱多D基哥歌
上次Whizoo live留意到佢應該係fans

cloud cloud唱yoyo盡力呼吸
預告聽比預期中唱得冇咁好聽

但係我心諗
識岑寧兒點會無聽過二汶

咁風向吹緊雲b梗係要把握

有冇人覺得添毛foul左要學佢飲啤酒慶祝致敬吓🍻

我一定會支持佢架！
龍蝦黨全面進場！！

不要再說了

係

Link定圖定老母

我都有提過
嗰次Judas穩過佢

10強out ny入John啱啱好

正🤣

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (74) Timo老母問候區 你真跳撚左10年舞？
#410 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

仲有

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (104) 鳩mo問候區Call out battle
#377 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

龍蝦黨撐住！

原來讀林護

龍蝦黨歡迎你

點解叫龍蝦

真 評語又唔知係講佢定璇

唱功都係唔夠mischa 穩 不過都係投硬cloud b

係呀

Virgin

CY係有實力嘅
只要人哋有心捧 而佢自己又有心做
輸咗都一樣造得
有時贏咗個比賽都唔代表啲咩
上年個隱形冠軍有版你睇

好似一間KP CY timo有live

好唔想同佢一黨 可唔可以唔接納旁白佬

689老婆

cy真係好撚正

上呀

689

屌台妹!!!!!!!!!!!

啲黨名好正

屌你十年前啲片都俾人摷返出嚟

得罪講句 CY個樣永遠都表達唔到任何情感

上年都有睇佢有留意佢
覺得佢好乖仔但個樣壞壞地姐姐鍾意

珍 佢個look好唔match
佢染返黑個頭好似好d

agger，同埋klau都係t3

入了

真係穩囉 覺得無用全力咁
舊年聽JJ聽到好撚high

你上youtube打佢個名咪得

雖然應該投cloud
不過cy希望你繼續上
把聲係幾靚

我係cy老婆呀屌

咁好既女仔冇男朋友你仲驚啦
有男友 仲要拍左咁多年証明佢真係好好

咁希望有人賞識佢 俾多啲機會佢

唔接受旁白佬加入做黨員

跳緊健康操

佢真係參加過好多比賽

點撚解我could 當年得恥辱性三票
老母 老豆 自己

扮嘢啦出下位姐

校服雲

睇返CY啲動作仲係好鳩
無啦啦踢腿 之後又鳩fing fing住唱
最尾收完mic擺pose 突然之間托眼鏡

KP係咪又準備喊

叫我？

勁天生麗質 細細個已經好靚 靚過elkie

造星最黑人憎名單
榜首一定係彭狗

彭狗十宗罪：
1. 用後生理由foul阿左
2. 無理由foul嘉莉
3. 30強一次過foul走曬鬧交激到佢喊嘅B4
4. 獨愛B3保送廿強
5. 獨愛CY保送廿強
6. 一日到黑喊喊喊 似足青山走犯
7. 特登foul中型公司旗下嘅參賽者
8. 曲線爆NY著高踭鞋同性取向有關
9. 送走被foul B組成員嘅道別說話虛偽
10. 曾有虐狗綁耳嘅殘忍行為

雲左都有男朋友唔開心

琴日預告都係主要播cy

預告聽落好似有少少
但個畫面實在太吸引 原諒我要繼續迷雲

有冇面試LIVE睇返

今次準備投票第一

諗深一層... 搞錯呀！ 未聽過林2唱歌但揀羚羊既歌！

等佢同KP開Live，聽聞0000練完舞就有

不過有毛同車厘子

佢一開始唱好人同缺已經覺得好正
雖然佢比賽果時好似呆下呆下但唔反感
果時我咁留言仲比人屌我

之前佢好純好pure

其實佢天然呆都幾正

等睇time亂講野

我係大婆

家燕媽媽上得神枱

我呀 你邊位

咁又真係幾正既

條友仲撚狗薑咩

一樣咁正

其實蕭敬騰玩星光大道個陣咪又係成舊飯咁唔敢講嘢都唔明阿lo點解會拎全盛老蕭嚟比

time

好撚可愛

牙左咁樣衰都有 激撚死我喇

但鳩先係佢style
我又幾ok呢啲位

右雨真係上上簽
唔怪得KP開心到喊
咁樣保送佢契仔

NY 仲正

一開始認錯7號係bean

Honey bees

鳩得好可愛
Cy老婆留名

所以話

成個預告都係 cloud#adore#

嘩 而家先有人爆

屌 之前無人講

其實佢個樣都真係幾kam...

幅相影得唔好掛

哇...屌

堅揪

屌
笑到

嘩屌

都係佢賣點嚟
上次唱完棺材有金堅訓話，佢喊嗰陣個樣都無變

係好難 但你揀咗呢個做表演項目
揀表演乜嘢本身都係比賽嘅一部分
揀一樣容易而你做好都可以高分
揀一樣難而你做唔到咪死路一條
難易度本身係唔決定勝負 決定勝負係取決於表現

走開啦你

John mark will有冇

嘩屌
早響呀屌你

呢到

求綁耳詳情

Klau明顯好過judas 支涓wor

天然呆
唔知啲人屌乜
佢個格個feel係咁 話改就改咩
唔通下下好似車厘子咁話要炸左個台先係尊重舞台
其實佢已經好尊重
不過個樣令你都係覺得佢hea鳩緊你

見到Elkie bb

佢都唔想既 天然呆樣

推爆佢

你唔係manson老婆咩

屌你老母

唔希望john有

可以唱返頭條新聞

ny都tier 4喇嘛

Cy 老婆留名

viu得cloud得天下
我話既#yup#

因為之前wfc

覺得tier2要再拆開一下

因為佢聲底都係偏向Eason系

屌

welcome to 龍蝦黨

係lor, 唱得好既～但做乜係咪都向上望？ 我唔識欣賞佢嗰吓半遊魂既風格lor! 同埋如果有佩唔鍾意佢呢隻風格而佢改左，咁佢會唔會冇埋本身個吸引力？

有可能 比賽中途二汶搵左yoyo同佢地見面

反ny了

卡文假到出哂面啦

其實佢把聲幾似eason

覺唔覺佢唱歌有種Eason 嘅慵懶tone

哇屌佢個口... 咁撚細個pro pic都見到佢咁撚大個口.....

Ny無所謂啦
撚有人識佢咩

咁點解叫689

次次開live cy都好善良咁讓晒啲位俾人
佢自己企到最後想睇佢自己開live多啲

應該狙哂玩微博嗰啲啦

走寶

CY leung

我今日先比佢地屌完咋喎

觀眾都睇得出佢閪

個口擘大會唔會佔咗 1/9 張 profile pic

今年？！

cy leung 呀 蘋果廣告頭號fan

佢係好撚明顯閪某d人面

因為佢係真.慵懶
表演緊輕鬆唱難度高嘅歌

仆街到咁.....
難怪冇男人埋單

攬住Vincent喊原來自己投咗佢

CY一路認真地唱歌
又一路喺臺上鳩揈
真係好搞笑

咁唱歌嚟講 mc好聽定cy好聽啲

Who

佢 ig 有個 live 叫心愛的牛肉麵

反而我覺得佢做得幾自然幾好睇

內容係武肺wor 一定係今年啦

已呢家香港樂壇現況
連姜b 都入到叱吒最喜愛歌手五強
有心捧而佢又有d唱功要上位真心唔難
最重要佢有實力黎又毒呢種特質好易成為焦點

已經有個一定了包尾
我地可以估1-9點排

咁狙埋Ben喎
Manson就話del左

Faker比佢撚到提早返去打LOL

今集見到閪G涓同689

笑死 好q 心愛的牛肉麵係佢Lol名

Mc

好可愛 話係佢打機個名

咁我支持mc

我哋龍蝦黨好 humble 唔會屌人

出黎啦龍蝦黨

睇下內容啦

好壓台 好有個人風格

100% mc

如果佢聽開國語歌
識yoyo唔識eman好正常吓？

姜糖不知幾多師奶Fans

好過份

叫人千其唔好輸 因為自己投咗佢

會唔會推到cy做ViuTV 版Eason

紅色粗體加大 唔代表你講嘢有道理

仲要望鏡頭 冇眼淚 假喊

嘩屌 睇到縮圖都好不安

sor自膠

10強睇黎今晚689將自己個票拉高左

Btw 689我知你有睇連登

真架 有冇人有gif

大家估cy ig聽日上到幾多

愛狗之人絕無可能咁做 真心癡線

嘩屌cls

Yeah

個人鐘意CY把聲多啲

之前odiu 入圍嗰陣都西佢啦

我覺得方方個表演唔差

托眼鏡真係好好竹大其他人都會chok住擺ending pose 真係得佢一個會托眼鏡

Lm

其中一個表演完定係點
其他人拍手 佢好似鳩hea甚至冇拍
我希望係我睇錯

你唔係香港人？

你真係追得好貼

Joyce: 係 f boy

CYbb我愛你！

好仆街
仲要笑得咁開心

好撚不安呀屌

Cy呢啲點都唔係靚仔
但鳩到盡架話成個人好有星味

佢而家都6千 琴晚都係4千左右

但係yoyo eman fd過打band喎
仲要佢今次吹盡力呼吸 canton嚟

好可愛

一開頭睇係好中意KP, 但佢foul人真係全部私怨
仲有得NY可以坐係導師梳化位睇表演 阻撚住哂
越黎越憎KP 勁偏私

立咗大功

哇 閪女人

個人喜愛廿強排名（暫時倒數）
1. Ny
2. 鳩毛
3. Manson
4. Stable
5. 右乳
6. 方方
7. 支涓
8.豬迪
9. Ansonbeam
10. John
11.劍文
12. Klau
13. 牙ben
14. 牙連
15. Cy
16. Misha

人哋叫約翰 John咩撚

笑 心愛的牛肉麵 講咩架

唱一隻就吹奏到咁
連登

佢開完Live已Add
BTW 係面

佢副眼鏡好黃

MC

唔明

刀削唔係肉酸到咁掛....

Btw我相信佢無諗過自己叫689
定已經俾人笑慣左

唱歌覺得左左勁過cloud，比kp黑哨太可惜

約翰笑撚死

唔知點解只覺得CY只係出咗5成力

好撚痴線

仲有冇其他好好笑

今日睇咗勁cute
想再睇佢開live

CY

689
odi 入50強嗰陣佢勁閪

冇個種非投佢不可嘅魅力
勁就勁 但冇非投佢不可嘅魅力就拎唔到觀眾個票

啲gif快到

佢打機個名

Cloooouuuuuddddd

柒撚到

唱得都幾輕鬆
不過感情確實係麻麻, 純FEEL 唱功

Echo唔係舞團黎咩？開埋微博添喇

仲要覺得好得意咁樣
隻狗表情勁慘

捧殺cy?
唱一首就同mc鬥

女神

第幾秒有佢？我搵唔到

Boss 姿態

參見雲女皇

第一秒

各有各做
CY做起左網民肯定會好轟動

有種JW感覺

由上到下定由下到上睇

係呀 虐狗都無問題 知啦知啦

下？？？ cy =689 都唔知？

唔會啦

係约翰

個look有啲老氣

痴線 mischa 佢真係讀聲樂
如果玩diva 野 mischa 一定贏

暈姨
放心今次民選唔會再3票㗎啦

個styling 好老
佢ture colour個碌啱佢啲

不過小小失手都係正

已經過了牙 john

乜鳩呀 點會唔明

cls

Jw係咪簽星夢

cy 唱頭條新聞都好正

人地都話倒數

發現腥港人

似麥美欣

佢把聲真係不得了

好好笑
同埋開頭 歌詞係高跟鞋 佢就踢左一踢腳 笑死

啲tvb偽人就唔好提啦

yes

有特登搵過黎睇，好似都幾早foul咗，因為合舞唔太得

紅底

佢個格似係長期wfc

Chok巴喺牙cloud得幾百followers嗰陣已經follow左

屌咪提 成組係得粉紅頭同馬拉Karen 抵foul 右雨都唔知點冧掂kp

彭秀慧：最窩心狗狗黐住我瞓

決賽拎出黎唱有機同Mischa打下

真係叫龍蝦

勁可愛睇到我流晒口水

呢條友自稱90後 孫燕姿首天黑黑未聽過話騎呢 689又唔知係咩

真係cls 咁都釣到出嚟

求解plz

啲人講笑話bingo大戰佢都已經閪口閪面
之後有人讚子涓佢又閪

係啊 好似話想試拍劇

我係CY老公

左b
彭狗食屎

腥港人躝啦

好期待

之前post又話689 黃眼鏡係odiu送嘅

真心定假膠

假膠啦屌

CY今round係有啲水準
但佢態度真係好差 睇佢副嘴臉已經好唔鍾意佢
見到咁多人話鍾意佢真係
CY初頭咁嘅表現好應該比人foul走
但一次又一次衰好運俾KP保咗
個人完全冇乜衝勁冇火 好似過得一日得一日咁
勁唔討好 一定唔會投佢
參賽參到細路仔玩泥沙咁

終極戲子

Cloud 世界第一

cloud 聽晚首歌

依個係花姐叫
因為NY同AB 同john都好friend

John真係遺豬 真心配入10強

CY 由過街老鼠變到吹奏皇, 連登仔好難觸摸

綁住隻狗對耳瞓覺好得意

拎過做戲獎
唔簡單

漏咗添

整容就應該無，不過就應該箍咗牙

阿左時代巨輪個高音 除左mischa 應該都冇人唱到

彭狗令到成team B組都乞我憎

直程開左公司

Misha = 牙 ben > 契豆 > CY = Klau > 其餘唔 care >>>>>> Timo > NY
今年啲人真係唔太吸引

Spotlight!

wtf

有D似大時代個升升升GIF....

無㗎喎，娛樂圈就係咁唔公平，觀眾緣呢樣野無得解
世界有好多努力嘅人但唔會紅。。。

決定票投cy

笑死
睇下到時紅唔紅得起囉

no
左左之前facebook live唱盡力呼吸仲差過cloud cloud

我一直都話佢似厹神

对马克弟弟，约翰弟弟和言言弟弟有信心吗？

佢無辜負全連登嘅期望

係，冇拍

牙cloud男朋友？

笑死

隻狗係cy來

我已經唔記得曬alina方方佢地表演咗啲咩

咁佢就咁睇今晚個表演 好應該入十強既

把聲係屈機WO
成個造星除左雲同Mischa
佢算係男聲黎講屈機

我都有諗過呢個人係咪咁 其實佢應該幾唱得
但係呢個人真係好難了解

龍蝦黨邊度報名？
不過照投 could

都唔差，我輸得心服口服

玩完三十強吹奏緊穩世歌王啦

靠Viu接軌內地早講喇

放過人地

Cap左圖 你到時唔好改名

18fans 都玩微博？

以今round表演嚟講
CY真係好過劍文

因為阿lo乜撚柒都唔識

點搵到...

「奶音小天使」
jm9

曼辰 哥哥失準 輸左

有咩關係
紅得起鄧佢開心喎
唔係愛國藍絲就得啦

如果支涓有信心應該咁樣唱，而非自彈自唱

佢真係有種令人好期待嘅感覺，由素人行到今日都只係幾個月啫
viutv捧得紅佢就真係造星
你睇返佢面試嗰個樣

乜撚野黎

呢D撚樣幾時躝

奶音小天使

咩撚野叫奶音小天使
奶閪我就知

龍蝦黨唔接受雙重黨籍

睇個LOOK 都似過億身家
利申: 參巧 Steve Jobs

哇屌
點解要po，心碎了

林2都有國語歌呀

算， 純粹我小鳩器質疑佢唔聽林2

其實好似唔多玩完造星真係紅左

之前無諗過佢十強 但今晚狀態係值得入

唔記得左John 對邊個

CY真係有一種99地，但係又想睇佢點9既特質...

Ben

咩叫lai陰小天使

本身NY就有玩個個乜尻创造营

留意返
憎佢嘅人仍然憎
只係我哋依啲中意佢嘅人出櫃

ok 今日開始叫你689

人哋叫約翰

不得不說佢戴眼鏡即刻柒咗勁多

見到啲人憎CY 唔知點解好想佢贏

同意呀 同埋佢真係好勤力 對自己好有要求
我覺得係對歌藝事業嘅尊重 好respect
CY係唱歌幾好聽 但覺得佢有時輕視左囉

幾襯

應該係男仔講野陰聲細氣? 講野好似bb 咁?
蝗語我好識

佢啱入error專俾人蝦嘅位

頭兩季點同今季比

作為cloud fans
我希望你可以放過cloud
thx

每次阿lo講評耳仔會自動mute 次次都只係講廢話，最憎聽佢講嘢

個樣好街坊feel

決賽支持CY了
Chin住唱都唱到Eason/Alan Po 咁

奶KP閪小天使

淨係高音囉 同karen 有好大對比

好有feel

幾sweet ar
睇落拍左好耐

今季武肺助攻多左人睇好多

殺
左
你

眼鏡先正喎

一日未結婚......

金光女團個表演輸咗之後都係咁

得mirror同mc叫做仲有人氣

把聲好似alan

出去開po 屌鳩隻老雞啦

靠香港節目接軌內地

幾好呀
好過成面粉啦

要 follow 咗佢 ig 先

跟錯導師真係慘，睇下cloud行遠幾多

出櫃

幾靚仔

但佢咁紅 遲早都會比人起

係咁loop緊cy

佢有冇對英雄致敬先

魔樂師

屌 要狙擊啦呢d

原來Yoyo sham都有微博...

其實想講鬼仔幾cute

仲要佢啲歌都唔錯呀
正正常常跳唱快歌
點解咁多dislike嘅

仲有Error既
Mirror都係得一半人叫做有啲名氣
星二就等MC做唯一

benben無事嘅
因為有我

首王妃係幾撚正

覺唔覺呢到好多打手

咁爆點解要加密

講到微博
Dancer都係成日用
上年發生咁多嘢
佢繼續用無停過

連登好似好多人鍾意

同我排差不多
再之後就阿蓮方方

俾你咁講 又有啲似

奶共？

以前撐佢邊夠膽講
左一句幽默、右一句態度閪就屌死你了

Pre round果陣follow左啦

真心呢家男歌手除左張敬軒同Eason 有邊個唱得好過佢

邊度鬼

係咪全部微博一齊狙
狙埋牙ben你地得捨唔捨得先

追擊得未？？？

我又唔覺得佢有咩態度差
唔係個個都要對住鏡頭講
我一定要點點點先係努力認真嘅
真係態度咁差彭狗保佢 花蛆都唔妥佢啦
由其今晚睇佢自己一個都係有種鳩hea feel
根本佢成個人每個動作都係流露出呢種感覺
只能夠講cy係冇咁其他人咁識追鏡頭
但我會中意佢多過ansonbean啲"我真係好中意留係舞台"

不了
奶到咁撚樣

Ben無行了

好襯，祝福

型咗好多

屌
呢個髮型好似幾正

same

D 迷璇點會睇到 咁撚公主病都迷

牙醫

師兄唔好捧殺

好似支那仔

Waaaa

MC係造星二亞軍 張天賦
唔係Mischa

屌你

完全唔撚明點解？對甲組腳+肚腩

岑寧兒都有update微博

嘩屌狙擊Dancer
Dancer同Alina forward個條給自己的情書俾獄中手足睇過未呀柒頭

Over咗

你唔中意就唔可以有人中意？

Cls 愈吹愈誇，MC都屌打佢啦

屌 大陸仔

你真心呀? 唱一隻就吹奏到咁
咪撚玩鳩佢啦你地
MC 已經好過啦
同2唱得好唔一定紅

叫佢唱王妃黎聽下
唱抒情歌佢就ok

其實叫龍蝦黨嘅係撐梁振英定CY

一定係佢經理人未經佢同意先用微博
一定係

呢張我覺得鬼喎

有冇人知一齊咗幾耐？

其實努力唔一定要show出嚟
成日話人hea 你又知人地無練既

又冇護旗
又打返繁體
又冇去支那參加比賽
比起其他人少事啦

要狙就一視同仁啦

以前學跳舞同佢一齊上堂 串到PK 好似全世界佢最靚

mc技巧勁好多 cy聲底好少少

一晚轉幾廿次風向

MC
CY 係完全抄足蕭敬騰唱法同台風喎
不過佢把聲係幾好
雖然缺嗰次炒哂車

條友想造鳩cy

咁樣我地迷雲迷左迷cy又贏

Cloud b揀啲歌都好難唱，但唔mk

但佢冇參加造星喔

好撚恐怖嘅言論

未夠一個鐘已經5k views

大家可以估下一晚CY多左幾多followers

同意 唔好同我爭眼鏡娘

我捧返二百萬人之一既klau 了
不鬥黃

跳落台型到癲

咪亂嚟搞CY呀你

風格：鳩

有打手唔出奇 始終唔係素人
我就支持唔落

追擊得未？ 去到琴日仲用緊
係咪食屎大？？？

郎才女貌

要用翻幾十個po澄清

有得諗

之後un就柒到癲

多左人中意CY
亦都好多人想玩捧殺CY

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (174) 鳩mo問候區Call out battle

cls 我真fans

所以成日話呢個show唯一可以信
就係舞台上嘅表演
其他幕後成長 評判導師評語都可能係假

Manson preround嗰陣癲好多

但對波失蹤

陳柏宇、林奕匡都屌打佢啦

結他

形容得好貼切

cy d fans 唔好叫chaser
叫龍蝦啦 cy嫂

雖然麻麻地Manson
但佢del微博係好波

咁你又over左

你條仆街收皮

狙擊埋Ben
佢去過支那參加過比賽添